[回帶]龍心比絕影追斬

岩岩youtube見到有人upload 之前一直都搵唔到 我記得好似仲有幾段片 認心比人追到由銅鑼灣走到上的士去灣仔警署 依家得返其中一段 有冇巴打搵得返其他片

條友依家已經冇左當年既風采 依家d片愈整愈悶

除夕冇人睇癲佬？